[新年自駕]大阪 - 鳥取大山滑雪 求中途景點

主要去鳥取為目地的,8日時間..
中途唔知有咩地方好去, 求推介

DAY 1 . 4點落機, 大阪周邊, 食晚餐 完
DAY 2. 心齍橋 道頓堀 黑門市場 , 下午大阪城, 夜晚 未知去邊
DAY 3. 大阪拎車 -> 京都[宇治] -> 清水寺 ->
DAY 4. 伏見稻河
DAY 5. ???
DAY 6. ??...
DAY 7. 白兔神社 , 鳥取沙丘 [鳥取]
DAY 8. 大山滑雪 [鳥取]
DAY 9. 鳥取 -> 關西機場 -> 回港

好似填唔滿 , 第一次PLAN自駕,乜都我搞晒
同屋企人去 ,總共3人
各位有咩好介紹盡情講

大阪過鳥取自駕無雪地經驗我唔建議
Day5,6可以玩埋山陽，廣島、岡山、姬路

有一個揸過，應該okay
thx bro 我研究下啲順序先

去埋米子浸溫泉?

都得喎

米子除左溫泉♨️，仲有咩景點

又唔係去山卡啦，JR Kansai Wide Area Pass仲方使

都多地方同遠嘛

推丫...